有日林祖舜，連尼住同望遠去廁所，其中一個俾人笑春袋細，係邊個？

係信誓旦旦，因為舜細蛋蛋

仲唔訓

夜馬馬

笑咗
You win

咁夜仲唔訓

我醒左訓唔番

我噪到你？

唔係啦

有咩關係

你唔明咩？

鳩仔聖誕節都咁勤力諗笑話

唔諗又俾人話

唔錯繼續努力

樓主早抖！

樓豬係連登數一數二高汁

早唞

多謝

可以

笑人袋細嘅一定係基佬

所以連尼住同望遠係基佬？

大春袋.jpg